香港機場不如取消咗個吸煙室

身為一個煙民
我食完晚飯等上機想入去食支煙
我入到去
一堆大陸人食啲狗屎垃圾煙
通風又極差
能見度低過50%
係一個咁既環境下
我果斷煙都唔撚食出返去

我未去過一個國家既機場吸煙室係做得咁差(中國果個我連入去既動力都無)
反正都無期待過個吸煙室會有改善
不如直接取消曬啲吸煙室算把啦

食屎啦煙剷

戒煙中4天

夠膽就上咗機先食

好過台灣果個我覺得
利申煙剷

一個食煙既人嫌棄人地食既煙好臭
你話我地呢d唔食煙見到你個topic想唔想笑

關你撚事

問題係支那人

要消滅支那人

走啦死煙鏟

你同啲大陸狗係一樣係死煙鏟

死多啲二手煙 死快啲

你終於知道煙咩係幾咁難頂未!!@
搣甩佢啦!!!

東京係最好，商場都有

台灣一定好過香港果個 係戶外夠哂通風

你食我d二手煙咪一樣會死 垃圾

無得食又屌，有得食都屌，仆街啦

確係正

屌，講起機場食煙捻就嬲，上次閘口係盡頭，先知原來有個觀景台，一去到屌，全部煙捻係到

其實你食煙都係想早d死姐
我覺得個吸煙室既設計幫到你

死煙剷

快撚啲死啦！！！

屌你老母你自己咪一樣食狗屎垃圾煙

支那煙特別臭

對付你班死煙剷 應該全港立為禁煙區

試過去沙巴機場個煙房
門口已經望到係得10%能見度
同個鬼婆企喺門口你眼望我眼
我一嘢推開度門個鬼婆頂唔順走人
入到去成地垃圾，無抽氣，有把壞嘅風扇
個個人都係用最快速度食完支煙就即走

你班撚樣臨上機前仲食煙
知唔知坐你地隔離幾撚難頂
坐長途機撞到你啲仆街嘅話直頭想一腳伸你地落機

抵撚死

其實樓主覺唔覺得自己好矛盾

街邊都有

變晒做食煙位了

以前我都好憎食煙d煙鏟
不過依家諗諗下煙鏟都幾好
食煙要比煙草税 增加庫房收入
煙鏟早死
幫助香港清楚毒瘤

咪玩啦，日本嗰啲先細間

自己報應比自己
好混亂

死煙鏟祝你長命百歲百病纏身

大陸早排單機師食煙熄咗冷氣真係經典

洗乜通風呀，你行入去大把免費二手煙你食

快啲死

原來你自己食個d煙唔臭
人地個d先臭既

我去過中東阿曼一個機場吸煙室 頂你仲誇張過香港 入左去啲煙大撚到火燭咁

樓主死撚咗佢咪唔洗嘈囉

話名吸煙 唔留d比你地班人吸 你又點會明白唔食煙嘅人嘅感受?

根本只得廢老會食煙，焗死晒你班仆街就好

吸煙室真係同毒氣室無分別

死入去啦唔好出番嚟添啊冚家剷

樓主咁耐冇上水係咪已經客死異鄉

講真個句，如果一個煙剷喺唔影響到他人嘅情況下食煙，咁有冇咩大問題

戒煙半年有多了

依加朋友食煙都會企開啲啦

跑過步撐番開個肺你唔會想食番

快啲生肺癌死

睇到個post都覺得臭

快啲食多幾包生肺癌死咪唔駛煩囉

完全冇問題，但係樓主抱怨人地d二手煙好臭，又唔諗下平時係街食影響人地

有吸煙室咪算好囉，唔通吓吓走出去食

打開機窗食囉on9

祝樓主生cancer然後長命百歲

佢想講間房嘅通風系統做得好差啫
但無可否認作為一個國際城市嘅機場，間吸煙房通風系統咁差的確係幾失禮

同意
不過唔係因為中國人食垃圾臭煙
而係根本唔浪費空間比你啲食煙嘅垃圾

兒登仔真係無得救架喇！乜都屌

諗起呢條片

係地下點打開機窗

樓主就好似文革比人批鬥緊咁
日本吸煙室正好多 係因為佢地做抽風做得好好
所以商場室內分吸煙區都做得好好（coffee shop最多）
香港機場果個就算露台 都整到狗籠咁 四面牆又逼又戇鳩 緊係火燭咁
同埋日本煙其實都真係無咁臭

直頭要咬住樓主吠添啦

戒煙由pk煙房開始

你地最鍾意既日本人都多人食煙wo
垃圾child登仔

取消撳鐘仔好過啦

我見到你可以掉頭走
你老母老豆老婆仔女就早係早d死喇

匪國煙陣味真係好惡頂

Agree

入去食香啦死煙鏟

垃圾煙鏟狗咬狗

咁鍾意煙又怨乜

煙剷嫌人煙臭

The best joke today

唔知點鮮諗起煙燻三文魚

全面禁煙啦

我都唔明
觀景台變哂食煙位
上次想帶個女出去睇飛機都唔得

食屎啦

支那狗 between戒煙啦屌你

你估生cancer話死就死, 中間要用幾多社會資源去吊命去醫 重未計啲仆街食完煙就隨手掉, 10個煙剷11個都係咁架, 唔死都冇用

煙剷好似殺左你地祖宗十八代咁

屌你老母

以前我都會哩係巷仔食煙
但近年好鐘意做火車頭

咁點?覺得自己好撚威?

祝樓主全家肺癌死

又唔係威既，睇住d傻仔嬲樣掩鼻
又唔敢開聲屌人好過引

平時無滿足感要靠呢d行為搵?

真係好可憐

睇住班死煙鏟生末期肺癌插住喉訓喺醫院呻吟確係享受。

因為室內食唔到煙
但觀景台係室外

有位比你食垃圾仲想點
死煙鏟

好呀 最好全港禁煙 公眾地方全面禁煙

通風又極差
能見度低過50%

你唔係好鍾意食煙架咩
成間房都煙霧彌漫 對於煙剷嚟講應該係天堂喎

巴士站都唔比食啦
你叫觀景台係比人觀景
用黎食煙就叫吸煙台啦
上次見到勁多小朋友想出去睇
但d老豆老母見人食煙就唔比出去

食撚死你 快啲

流氓師表

喂喂喂喂,你做咩食煙呀?
肚餓呀嘛,咪食煙囉
肚餓食屎都得架啦。

心諗有乜分別

咁咪好囉
入到去自己枝煙都唔洗攞出黎就有煙食
年中慳返唔少

想問食煙既點睇日本煙同中國煙？
之前去日本唔覺果d二手煙咁難頂
利申非煙民

又要食煙又想空氣好

仲咁得閒屌你嗰個就真係傻
企係度屌你咪啫係吸多兩啖二手煙
仲唔急急腳咁走咩

唔記得上次飛邊
總之要坐無人車出terminal
有個露天吸煙區 望住跑道 好撚正

出機場門口外邊係咪唔食得？

btw, 煙剷死全家

香港全面禁煙算啦

樓主全面收皮

我地日日就係咁樣聞住啲二手煙過生活

就咁望支煙就分唔到
一係望人，一係望盒
個盒係鮮紅加金就一定係中國煙

識樓主
食開1號仔同打煙炮既

支那人食元素表大。香港人真係消滅到？

哇真係心聲 講得太好 你班撚樣係街食個時有無諗過無人想食你地二手煙呀 你地同大陸喱係一樣渣

煙剷收皮啦！！！

係衛星果邊有個露天地方可以睇住停機坪

依家都好撚多香港阿叔食大陸煙

依個咪我地平時對住你嘅感覺囉

樓主落左去地府食香?做咩開完POST唔再回

羽田啲大陸人重多

你D煙唔L攻人, 人D煙就攻L親你?
食親煙都自L私自L大

食煙應該同食毒品一樣立法

不如戒煙

但佢地 個肺成日出事
用既醫療開支係遠遠多於佢地交既稅 even係早死